<resources>
    <string name="app_name">Tugas Recycler View</string>
    <string name="bio_anggur">
        Anggur adalah buah yang berasal dari tanaman anggur (Vitis vinifera). Buah ini memiliki bentuk bulat atau oval, dengan berbagai warna seperti ungu, merah, hijau, atau kekuningan, tergantung pada jenisnya.
        Anggur memiliki rasa manis dan segar dengan sedikit rasa asam yang lembut. Kulitnya tipis dan mudah dimakan, meskipun ada biji yang sering dimakan bersama buahnya. Anggur digunakan dalam berbagai produk
        makanan dan minuman, termasuk anggur segar, anggur kering, jus anggur, dan selai anggur.
    </string>
    <string name="bio_melon">
        Melon adalah buah yang menggoda dengan ciri khas warna kulitnya yang halus, seringkali berwarna kuning, hijau, atau oranye, tergantung pada jenisnya. Buah ini memiliki bentuk bulat atau oval dengan permukaan
        yang licin dan biasanya memiliki warna kulit yang kontras dengan daging buahnya.
    </string>
    <string name="bio_apel">
        Apel adalah buah yang dikenal secara luas dan populer di seluruh dunia. Dalam penampilannya, apel biasanya berbentuk bulat atau sedikit oval,
        dengan berbagai warna yang mencakup merah, hijau, kuning, atau campuran warna-warni, tergantung pada jenis dan varietasnya.
        Apel memiliki rasa yang umumnya manis dan segar, meskipun ada variasi rasa yang lebih asam dalam beberapa varietas.
    </string>
    <string name="bio_semangka">
        Semangka adalah buah musim panas yang segar dan menggoda, dikenal dengan warna merah muda atau merah, meskipun ada juga varietas dengan kulit hijau. Bentuknya biasanya bulat
        atau lonjong, dengan ukuran bervariasi dari yang kecil hingga sangat besar. Saat Anda memotongnya, daging buahnya
        berwarna merah atau merah muda dengan biji hitam yang lembut yang bisa dimakan atau dihilangkan sesuai selera.
    </string>
    <string name="bio_pisang">
        Pisang adalah buah yang dikenal dengan bentuknya yang khas, berkulit kuning dengan bentuk silindris yang melengkung. Buah ini sering kali memiliki tekstur yang lembut dan
        manis saat matang, dengan daging yang berwarna putih atau kuning, tergantung pada jenisnya.
        Pisang adalah buah yang sangat mudah dikupas dan dimakan tanpa perlu alat bantu.
    </string>
</resources>